LIHKG已經正式對林高登

唔好再鬥
個邊得返打手你拎咩同人鬥

瓊姐